我想問係咪唔會再有黎明行動

無行動post無文宣
可唔可以唔好再麻木
抖左咁耐係時候要出黎啦
每人做少少其實已經好夠

【獻計】和理非已經山窮水盡，運動注定俾港共睇死

幫推

咁我想問你
咩叫黎明行動，黎明行動既目的係咩
俾狗拉？仲要無人幫拖？

OK反休息撚準備全面進場

攬炒罷工
搞到香港變死城咁
迫政府回應

一早宣佈左黎明行動=暖氣軍師掛住三罷之名水班學生出去冒險行動自己繼續如常訓覺上班既送頭行動
你睇下班推手已經全部潛哂水

btw好快成個連登都係屌鳩人休息既post架啦樓主唔洗急

睇來你坐左好耐

就算有人會做，都越少人肯去做
唔係休息，係要低風險

其實邊到可以有心情返工？

琴日黎明行動你有冇出呀？得個講字，人又少，搞到班手足俾狗拉。你依啲一味叫人出但又睇唔到個行動的限制性係邊的人真係甲級戰犯。

不推文

駛唔駛影埋相比你？
同埋搞清楚
唔係我搞到班手足比人拉

我覺得休息從來都唔係問題
只係覺得set完死線
唔係預人地唔回應嫁咩
唔係已經準備好行動升級嫁咩
人地唔回應過左死線就由佢
咁咩叫死線呀

參加黎明行動嘅曱甴同藍屍仲多過手足,出嚟比佢地打?
暫停啦

死線同129黎明行動咪又係連登仔自己圍爐吹出來
結果咪又係班中學生出去比人拉比人屌
吹做野個班唔係照常返工就訓緊覺

唔好玩啦
佢地人多過我地
我地玩撚到半年咩

個班開完post就當自己有份抗爭
第二日照常返工
好心唔好累到班手足啦

純討論
非分化
有無人傾下

唉 的確 黎明開花少左好多手足 但最有效用
所以政府 狗都會特別阻止
連登依家叫人出都會比人屌 好撚心淡

我覺得要搞唔係問題 但係要計劃耐d，因為我感覺上用連登tg以外既人唔係好知set左死線 變相又係被罷工仲要罷唔成
所以一係就要有工會 一係就要plan耐d，宣傳比多d人知 多d人三罷 減低手足被咬風險

我明
但搞工會都要一段時間
兩邊一齊搞都得

連登好多五毛分化撚
算啦

和理非塞鐵可以繼續，但短期內我唔建議黎明行動吹雞要勇武塞路，因為鄧小強上任 班狗部署比以往好，勇武難做野
但如果勇武地下化 唔吹大雞，我覺得成效未必顯著